【各位有須要人士】

唔好害怕，有須要就聯絡612及杏林覺醒